該合作項目的試點項目正在確定墨西哥城對婦女最安全的公共空間，並繪製尼日爾生產穀子最多的社區的地圖。 為什麼有些人成功而有些人失敗? 異常值提供線索，Sujata Gupta, 2022年1月6日，科學新聞 
 米勒在描寫兒童和青少年時，不僅帶著同情，還帶著深深的欽佩，她的聲音是如此自信和諷刺，以至於毀滅性的時刻幾乎毫無徵兆地襲來。 20本氣候小說必讀書目|smurguia | 2021年10月5日|Outside Online 
 所以米勒和他的同事最近發表了2019年UTMB系列研究中的第六篇。 跑一場山地超越野賽需要什麼? Alex Hutchinson | 2021年6月27日|戶外在線 
 米勒的新數據不能回答這些問題，但它增加了男性和女性疲勞模式往往不同的證據。 跑一場山地超越野賽需要什麼? Alex Hutchinson | 2021年6月27日|戶外在線 
 隨著時間的推移，瓦維洛夫在小麥、黑麥、小米、燕麥、棉花、草、土豆和其他家養植物中為他的定律找到了證據。 藐視斯大林的植物學家-第99期:普遍性|李·艾倫·杜加特金| 2021年4月21日|鸚鵡鸚鵡 
 尋找:購買含有種子和混合健康穀物(如小米和莧菜)的麵包，而不僅僅是糙米。 如何購買無麩質而不被欺騙|DailyBurn | 2014年4月12日|DAILY BEAST 
 一位婦女在創傷後搬進了一所滿是動物標本的老房子。 本週熱讀:2012年10月29日Nicholas Mancusi bb1 2012年10月29日|DAILY BEAST 
 不過，在莉迪亞•米勒(Lydia Millet)掌舵的情況下，動機比旅程更重要。 必讀書目:威爾·赫爾墨斯，莉迪亞·米勒，斯圖爾特·納德勒，尼古拉斯·曼庫西，德魯·托爾，約翰·裡德，2011年11月28日，每日野獸 
 小米揭示了哈爾，T，還有我們所有人內心深處都知道的事情，我們每個人都要為自己所做的選擇負責。 必讀書目:威爾·赫爾墨斯，莉迪亞·米勒，斯圖爾特·納德勒，尼古拉斯·曼庫西，德魯·托爾，約翰·裡德，2011年11月28日，每日野獸 
 通過他，米勒有了一個完美的載體，展現她黑暗、低調的智慧，以及顛覆敘事預期的傾向。 必讀書目:威爾·赫爾墨斯，莉迪亞·米勒，斯圖爾特·納德勒，尼古拉斯·曼庫西，德魯·托爾，約翰·裡德，2011年11月28日，每日野獸 
 一籃子小米必須配上小米糕:這是鄉村女神最享受的食物。 古羅馬宗教|西里爾·貝利 
 看看米勒在本章開頭的《牧羊女紡紗》(牧羊女在紡紗)，作為一個反日的例子。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特 
 但孤獨的松樹和藍藍的山脈給這片風景增添了一種明亮、銳利的色彩，這與米勒的風景完全不同。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 小米毛茸茸的莖稈，也同樣挑戰著他們永不滿足的胃口。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》 
 小米和水稻是主要作物; 前者為人和牲畜提供食物，因為它的長莖是極好的飼料。 人類的搖籃|W.A. 老土